到底應唔應該坐電車關愛座？

成日見到電車好多人好迫 ，但又無咩老人家 ，但總係無人敢坐上去關愛座 ，最後近後面既人就要迫到爆望住前面果個無人坐既關愛座

無冷氣 出撚晒汁

坐咗俾人批 不了

幾時都唔好坐，一定出事，只要有人玩嘢你一定比人屌死

見到有d師奶4張幾都唔敢坐

坐咗仲麻煩

咁攞住一袋二袋野你又會唔會坐

打死都唔坐